跪求土瓜灣車位［月租］

岩岩買左車 全新嘅
本來打算泊浙江街露天
但早幾日突然打黎話唔再租
想問下有無人知道土瓜灣邊到仲有月租車位
呢幾日打咗好多個電話都爆場

泊街啦

新車泊露天

未有車位學人買車

上星期見到Roll Royce 林寶都係泊露天

半島廣場啦

新蒲岡我有個車位 唔嫌遠可以租俾你

新車擺露天
不如擺埋個人出街曬

問一問先 唔該曬

土地問題

越靚概車梗係要泊越當眼概位show off 下啦😂

我都係泊浙江街露天，點解唔再租？

歐化 2500

佢打黎話唔接受新租

有無地址 電話？

美善同道 $2500

佢唔再租, 可能其他月租都一齊搵緊位, 所以巴打要快手啦

巴打有無電話地址？

山谷道